%@Auteur: d'après IREM Strasbourg
%@Dif:2
La documentaliste achète des livres pour le CDI. Le prix d'un livre est de 22~\si{\EuRo}.
\begin{myenumerate}
  \item Quel est le prix de 7 livres ? 13 livres ? 15 livres ? 105 livres ?
  \item Combien peut-on acheter de livres pour 100~\si{\EuRo} ? Quelle somme d'argent reste-t-il ?
  \item Reprendre la question précédente pour 150~\si{\EuRo}, 200~\si{\EuRo}, 250~\si{\EuRo}, 700~\si{\EuRo} et 900~\si{\EuRo}.
\end{myenumerate}